-Para poder ejecutar el programa es necesario JDK => 8
-Para poder jugar mas de una vez desde linea de comandos ejecutar de la siguiente manera java Main x donde x es el numero de veces que se desea jugar
-Los registro de cada juego sera guardado en la misma carpeta donde se ejecute
